到底咩叫「著撚咗」

新腥港人呀？著撚左都唔識

著撚左都唔識 真係著撚左

有無同義詞

著晒添牙禾！

呀媽叫你著多件衫，而你又著左就叫著撚左

呀媽會唔會話我講粗口
著件衫咋啵

火都黎 既下一個process

BB日日話我肥，著撚左

Bb 又係你

火都黎，著撚咗！
仲有無下一步

謝曬皮

跳曬制

火燭呀

老是常出現

個爐著撚左未？

著撚到跳晒制

正寫為雀撚左
香港普遍見到嘅雀仔（公）
嘅性器官都擺向左邊
所以稱為雀撚左

...

辣殺

你老母問你有冇著多件衫嗰時用
當你想好強烈咁表達已經著咗，就可以答

著撚咗！

咁會唔會雀撚埋右？

哈哈哈好撚好笑呀屌你老味

仲有 咩玩法
而加班mk成日用

連登都成日見到

屌你老母真係著撚咗
Btw搏盡無悔

同意詞係屌你老母，例句：
樓主真係岸鳩鳩，見到佢係到發傻真係屌佢老母

嘩 難聽過粗口

單眼佬著撚左

地獄列車

著撚咗火呀！！！！！

著咗總制 跟住要跳埋制

跳撚著咗制

:你著左褲未？
:著撚左

醉愛跳掣

有時幽默既野。。。。

我都唔撚明 乜野著撚左

著= lit

Ching ho ball 牙

咁都唔知 禾跳哂制啦